有無清成日柯完條好粗好長嘅屎舊屎會自動消失

柯完一條硬身的屎
屎又唔使吻
屎又無撚埋
有時柯完望住個廁所
有點無奈 有點空虛

洗唔洗挖返上黎裱起佢？

can

其實係咪你沖左水不過唔記得左？

唔記得埋右

潛艇屎

成日諗住欣賞戰績點知消失咗

我有同感，
彷彿剛才🚽💩只是幻覺。

不必追

痾屎藝術家潮文

潛艇屎
自動導航，無形無蹤
但可遇不可求

唔知...一陣...柯唔柯到潛艇屎呢

沉香 好野嚟

幽靈屎 細細個腸胃健康會屙到
而家好耐冇屙過

如果係靚屎嘅話
直頭屎漬都冇
連紙巾都慳返

簡直係完美

中咗幻術

靚女唔屙屎

肥婆叫自己做靚女

谷埋谷埋一定好撚臭

原來有大名 長知識了

我同我個女講條屎好心急奔向大海

藝術家！
屌上面得一個定兩個巴打知

吻屎

屎眼空虛？